一人一件跌低再企返起身既事

我賭錢輸左成副身家
但錢可以再搵，我會慢慢搵返

上年玩牛熊輸20萬
依家倒賺6萬 唔再掂動物

獌聯半場輸兩粒 下半場可能入返三粒

前兩日行行下唔小心跌低 再企返起身

真係入返3粒 好勵志